[即時]927遮打集會 即時討論

遮打要人呀！！！

推

迷路中

係咪放棄義士啦

現場唔夠人

Push

大家快啲出嚟啊!!!

冇出嘅人對唔對得住義士

去左大會堂

出黎呀

轉左愛丁堡

Pish

係

唔係愛丁堡咩

屌 一望標題以為兩個集會

Sorry